鐘意錯嘅人真係好辛苦

每日都想見到 想佢同我講嘢
但係我地無乜共同話題 而佢又有女朋友
想離開 但又唔想再見唔到佢

外貌協會

有雞先定有蟲先

唔係 佢只係正正常常

PM ME

我明 但呢個情況 及時抽身對你最好
忘記佢啦

唉真係好sad

唉.....

起碼你地互相認識
佢連我邊個都唔知

我都係付出型(自己覺得)所以我都明
以前拍拖都會希望付出多d而想對方講聲多謝
但後尾先知道有d付出唔係對方要求而係出於自己(以為)太愛對方，人地未必明白自己點解要咁做，甚至令對方太大壓力
原來太愛對方都係一種病
所以默默為對方付出之餘都要愛惜自己
分手未必係最好辨法，但互相了解先係
佢未必唔欣賞你，可能只係欠個機會好好咁報答你

btw 我唔知自己講緊乜，但打出黎都覺得好無奈

愈諗愈辛苦

情況掉轉 剛分手了

係